## Proyecto ITSZN - OMI
### Instituto Tecnológico Superior Zacatecas Norte
#### División de Informática y Sistemas
___
##### Docentes involucrados:
- Arredondo Salcedo Daniel
- Salas Guzmán Manuel Ignacio

___

<div class=pull-right>
__Río Grande, Zac., 4 de julio de 2018.__
</div>
